一停左裝修，藍紅店又囂張番

有D 圍板都拆埋

市面又一片假歌舞昇平

手足不如推行動post 啦
whatsapp , fb, tg都幫下手廣傳

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

咁咪仲好，慳水慳力 等佢以為無事拆多幾間。最好中銀都拆埋